股市升樓價又升，連登仔口裡說的攬炒去撚左邊？

真係信一成都死硬
越唱越反
越反越紅
屌

港女開始唔關香港事